連登全體心聲 多謝警察

mon po狗，我地多謝你班同事配合我地攬炒呀
臨近聖誕理應係商家賺錢好時機，但今日元朗落撚曬閘，死城一樣，睇見都爽

加油呀，繼續揸槍入商場亂屌河馬啦

我要攬炒

繼續做啦，睇吓班商家佬到時憎你地定憎我地多d

爲了保住班黑暴popo，全港攬炒！

平安夜晚記住番工，幫手封哂港九新界啲商場

各位商界人士，唔好同班曱甴割蓆呀
佢地好快周圍都冇得去，只可以留喺大灣區

未入黎唔知幾和平，幾步遠既金行珠寶果堆仲開梗舖

爽

你叫班黑驚狗情何以堪

個個冇街去，留喺屋企咪夠曬平安

難得我地同佢哋目標一致

成班返shift狗

岩 諗法正確 唔無咁多狗 我地叫停個商場都冇咁易

黑警係完美守城狗

全靠防暴完美配合

班曱甴簡直係完美助攻

成班曱甴，一入商場間間舖即刻落閘，好似有菌會傳染咁

721唔出黎，搞到元朗樓價大跌
而家出親黎所有商舖落閘，做唔到生意

有你地又係衰，冇你地又係衰
解散咗佢啦

攬炒狗神肋攻
繼續入商場 我想睇下商界會唔會同警暴割蓆